В этом задании мы начнём реализовывать SQL оператор SELECT. У SELECT есть множество вариаций, мы пока разберёмся с той, которая не требует таблицы:

```
SELECT expr1, expr2...
```
Например,
```
SELECT 2020
```

У вас может быть соблазн прикрутить уже готовый интерпретатор для выражений, но не стоит торопиться. В следующих задачах у нас будут селекты по таблице, и, прикрутив интерпретатор, вы окажитесь заложником обработки запросов интерпретатором. А наш план состоит в том, чтобы использовать кодогенератор LLVM для большей эффективности выполнения запросов.

Наш движок запросов должен уметь применять произвольные выражения к произвольному множеству строк и выдавать на выход тоже некоторое множество строк. Понятно, что наибольшей эффективности получится достичь, если читать в сгенерированном коде строки непосредственно со страниц с данными, но для простоты имплементации мы откажемся от этого и будем работать просто с векторами строк. Наборы строк, с которыми может работать движок, определены в файле `rowset.h`. В файле `accessors.h` определены всевозможные вспомогательные обёртки, которыми можно пользоваться в сгенерированном коде. В частности, можно аллоцировать новую стоку в `Rowset`, а также сохранить или загрузить на регистры имеющуюся.

Вам предлагается начать писать движок так, чтобы запросы вида `SELECT expr` выдавали `Rowset` из единственной строки.

Концептуально, сгенерированный код, должен делать следующее:
1. Для каждого арифметического выражения, указанного в запросе, вычислять его значение и запоминать регистр, на котором хранится результат. Код для транслирования синтаксического дерева для арифметического выражения вам нужно будет реализовать в файле `generator.cpp`. Считайте, что арифметические операции выполняются только с аргументами типа `uint64`, а логические - только с `boolean`. Т.е. мы не поддерживаем операций со строками (В SQL обращение к строковым и булевым элементам таблиц в выражениях делается через вспомогательные функции. Мы пока их не вводим и ограничиваемся только арифметическими выражениями и логическими операторами над ними).
2. Получившиеся значения собираются в строку, которая записывается в `Rowset`. Хелперы из `accessors.h` упростят вам жизнь: достаточно лишь собрать получившиеся значения в объект `JitRow`, который представляет собой просто вектор пар значений `llvm::Value*` (напомню, `llvm::Value` - как раз регистр представления LLVM IR). Хранить пару нам нужно, чтобы передавать строки, для которых надо знать указатель на начало и длину. Получившуюся `JitRow` можно сохранить в обычную `Row` с помощью `RowAccessor`. Выделить новую строку в `Rowset` поможет `RowsetAccessor`.

Кажется, теперь должно быть понятно, как можно сгенерировать одну строку. Однако, когда мы будем работать с множеством строк, да ещё и делать всевозможную фильтрацию, то описанного выше не хватит. Вспомните операторы реляционной алгебры из лекций и как через них проходят потоки строк. Алгебра `shdb` описывается в файле `gear.h`. Сейчас там толко один оператор `Output`. Он поможет нам записать в `Rowset`, однако нам нужен другой оператор, чтобы подать в него строку. Операторы из алгебры `Gear` связываются друг с другом вызовами `produce` и `consume`, примерно так:
````
 +---------------+
 |    Output     |
 +---------------+
  | produce    ^
  |            |
  v    consume |
 +---------------+
 |    Producer   |
 +---------------+
````
Оператор Output в `produce` вызывает оператор ниже по дереву, а в вызове consume сохраняет полученную строчку в `Rowset`. С таким интерфейсом легко добраться до операторов-поставщиков данных, вроде чтения таблицы или, как в нашем случае, генерации строк.

Реализуйте оператор `Producer`, который в своём вызове `produce` генерирует одну строчку `JitRow` со значениями выражений и отправляет её вверх по дереву через вызов `consume` (в нашем случае `consume` будет вызван у объекта типа Output).

Добейтесь того, чтобы ваш движок запросов обрабатывал выражения из теста в `main.cpp`. Лучше сразу поддержите все бинарные и унарные операции из `ast.h`. Обратите также внимание на то, что помимо арифметических выражений нам требуются и логические. При этом мы не смешиваем значения разных типов в одном операторе. Такая строгая типизация позволяет также выводить тип выражения по дереву, это полезно при выводе схемы.
